Niet zo inderdaad.
Het zag eruit als een roestige gas zweven.
Er was behoefte aan een bepaalde hoeveelheid wetenschappelijk onderwijs doorhebben dat de grijswaarden van het ding was geen gemeenschappelijk oxide, dat de geelachtig wit metaal dat straalde ze in de scheur tussen de deksel en de cilinder had een vreemde tint.
"Buitenaardse" had geen zin voor de meeste toeschouwers.
Op dat moment was het heel duidelijk in mijn achterhoofd dat het ding was afkomstig uit de planeet Mars, maar ik vond het onwaarschijnlijk dat er een levend wezen.
